留意到有D手足居然會食燒味飯, 緊係細個未睇過見鬼套戲

燒咪飯唔係畀人食架

食開二手飯,有咩問題

總之燒味飯就唔好食啦, 連2手飯都唔好呀